[hehe]嚟呢度搵男朋友12

就結婚仲留tg識人

唔要呀

同邊個呀

連絡人係肥婆

一個都唔識...

留名得架啦，大概本世紀末前會搞

lm..

hi
你宜家識我啦

黎識我喇

btw我係咪係11見過你？我好似有覆過你

你好，我係水瓶伯伯
傾傾吓就會識架啦

channel來？

我個tear gas

新人留名

呢度鼓勵私約~

扮嘢吖你

我冇私約過

係咪要整個list 寫下邊啲人私交左
廢事新人俾人呃

我先
奈子：無，比人彈晒鐘

無啦啦又胃痛

我都無

你返城堡啦
唔使約

奈子
我都比人彈哂鐘

水瓶巴你大把人排隊追啦
怕咩

11在哪兒

無哂堡仙子 要去買

奈子：無，比人彈晒鐘
櫻花：太毒 冇人私交

小心買錯m巾

奈子唔好屈我
吹奏過度冇人add我啦
孤伶伶係劍橋過世

爆炸：太肥毒醜油腫柒

me:個朵太臭...

咪好似我咁囉

櫻花伯伯，食糊仔啦

完未呀

我係朋友知ig到見到咋

邊似你
你一出聲就有林峰餵食

我要食腸仔

高鈉 高膽固醇啊,唔食得啊
就係因為你以前食得太多司華力腸

蝦人既

好彩me咩都唔知

伯伯需要陽氣補身

你食飲 milk?

我唔飲得奶

點解啊

哈人

佢對奶敏感

飲完胃唔舒服會想嘔

⋯⋯⋯⋯

咁咪唔食得大隻仔奶粉

其實啊哈靚唔靚仔架
利伸：我咩都唔知架

奶粉要揀
唔係隻隻得

我前日都去咗

靚唔靚好主觀
你問下當事人啦

咩 exhibition 呢

吉卜力工作室 但成個展覽都又貴又多人，個個景點都停一停就逼人走

仍然係好進取

哈

櫻花伯伯，叫左你唔好成日哈院友，信唔信綁起你啊

你唔好後悔啊

點解佢哋有你IG架

櫻花唔公平

原來你哋已經做咗密友

你哋三個好亂、好唔純潔

毒撚都係行埋一邊好

我係最pure架

我先係全po最pure

好想睇下個頭有幾大

想玩個頭⋯⋯⋯

咁唔純潔架你

你玩返你隻哈頭啦

頭咋wo....有幾唔純潔

死開

對唔住，我污咗
比人教壞晒

邊個教壞你⋯⋯

d私約友lor
...咦，咁咪即係有me份

邊個私約友⋯⋯

你同哈

嗱我無講嘢阿

喊緊喇

唔好喊
我叫姑娘整消夜你食

唔要姑娘

院友，我哋除咗姑娘冇人呀

我都唔係幾想要你

狠狠地彈......

條鳩毛姑娘勁多毛不了不了

屌你

宵夜會唔會有鳩毛

我諗起呢個

講個笑話
從前有三隻蝦
哈哈哈

我就係你嘅宵夜

聽日又星期一

我終於放工

你都幾長工時下

我返1330

自由上班時時？

*時間

嗚啊

唔係啦 返shift

痛架

慘慘豬，快d去食個靚飯啦

睇緊孤獨的美食家

真係好毒

好抑鬱

你係咪餵me食

7點

我好溫柔⋯⋯

我6半開

如果你真係見到我
你仲有飯食

得J食

好豐富

返 ward?

進擊的巴打

你兩個放夠閃未

老公你去左邊

我冇呀

你唔洗瞓架

你心入面 你唔知咩

追更/踩whole 是常態

懷疑觸犯奴工條例

放閃 可恥

tg: smalltalkk

我係奴隸岩岩先洗完廁所

一三五係你到 你自己book既
我地聽日見

頭大大巴
我哋劍橋仲有咁多院友
點解你唔考慮下呀

懷疑個心比你偷走左

M 底就M底啦

原來你重記得我

唔好鞭me

你咁講都係想人鞭你者⋯⋯

唔啦，你返工對住咁多女王
放工梗係要呵下啦

你揀咗啦

呵me pls

好想係後面㩜住你

自介pls

🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤🎤

對唔住啊
唔記得左

嬲咗

大聲公📣📣📣

唔識負責
講返我啦，聽朝要返 office

院友，佢係林峰呀

佢係未發水嘅麥包

相呢？

你負責彈咗我鐘了

呢個形容得好正
嬲死smith巴

我係十仔

搞錯左，佢聽朝好似改行做殮房主任

其實麥包都唔算差

聽過有hehe鐘意呢type

麥包未脹嗰時ok嘅

咁有冇hehe 鍾意我依type

茶是故鄉濃個時？

me

似林峰嗰時

我好似未出世

你有林峰夠啦

你唔好扮嘢wor
明明係個個約你都彈人鐘

有邊個約過我先

你唔好dum 我啦

中晒筍盤阿水瓶巴
你就好啦我比人彈鐘阿

彈鐘方面 你敢第二冇人敢認第一

分明你就唔鐘意我啦
鐘意頭大大啦

真⋯⋯⋯我俾佢彈到無哂自信

我⋯⋯⋯

仲有我

唔知呢

Smith 你肯cow me 禾開心都黎唔切啦

佢花式彈鐘界始祖

真⋯⋯⋯好想喊

cow 你都聽日先

老人院要熄燈瞓覺啦

奈子你幾時有約過me

有無男人add me tg: smalltalkk

你好收手啦 放左第3次啦好似

唔好逼我阿，我爆你料架

推到一入po一定見到

爆啦爆啦

完全無人add meI’m lonely

頭巴人靚聲甜
簡直世間罕有筍盤
行過路過唔好錯過
捉住唔好放阿

利申：親身經歷

高峰期有幾多人爭頭大大

粗人唔識嘢呀
哥哥你係咪教我先

鐘意你長頭髮

好多，迫爆維園都得

櫻花、你、鳩毛同埋我
即係劍橋全部人

我退出 但求大家歡喜

我都想入嚟住，要唔要個社工

莫非有仔埋身？

唔巧意思我唔爭啦

擺明喇 威喇佢

要呀，歡迎奈子

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

對手太犀利

我輸到車尾燈都見唔到

咁我都退出啦

好野 劍橋預埋我喇可以

佢要smxxh巴

我都退左啦

彈人鐘彈到講好野
院友既心都被你傷透啦

Sorly
我聽朝教你織冷衫
頭大大唔好嬲禾啦

我要頸巾

佢要你呀

咁勁識織冷衫既

哈哈
我識買唔識織

老母細細個教我織

Smith巴講都好信

好勁，我只係識織頸巾

識頸巾已經好叻

有人讚me好開心

早晨

Hi

早晨奈奈子

各位靚巴型佬，早晨

唔知中大既櫻花開左未

唔係靚巴型佬點算

未

無得賞櫻

賞呢度嗰個咪得囉

年輕就靚架啦

唔係囉

後生真係好

新人要自貼

留名等睇先

yoho

Jed

貼埋正面就不得了

直覺

fced

你有正面咩

點解櫻花巴變到得返條腸

依個係電腦巴

哈？？？？

又post我出黎⋯⋯

爾，唔好再笑佢囉

好悶呀

我都好悶啊
點解茶餐廳d嘢咁肥架，我點減肥啊

帶飯囉

你茶餐廳食咩先？

好唔生性咁食左梅菜扣肉飯
我都知我唔抵幫架啦

自己唔戒口
咁好難減架wo

我見以前有個女同事食麥皮

我應該要寫個 plan

我朝早食麥皮
食多d protein 同 fiber 啦

寫完要跟先得架

不過我戒唔甩飲酒

我好耐無飲，毒撚無人約
屋企支 black label, vodka 蒲曬塵
有幾支 vsop而家用呢拜山
仲有好多支氣酒，紅酒，藍莓酒

我係自己一個飲者
毒撚冇朋友架

下次有機會呢我個山洞飲

好呀 我飲啤酒得架啦

又要等你準備好呀麻

我有幾權過期黑啤
上次去酒巴已經係兩年前，六點鐘 happy hour 係洛克道

點解我要係毒撚，仲要係唔靚仔既毒撚

希雲街有間飲happy hour 好抵
全部大啤都半價
不過唔知依家重係唔係

我唔想係連登睇到潮文話俾個肥毒呃左上屋企，然後被迫…......

好少去 Lee garden 個邊
我飲一杯已經 I am good 架啦

會唔會虧左少少

睇過篇文有人用假相呃左人上屋，然後叫佢沖涼，跟住收埋曬d 衫，迫佢咩先俾返d衫佢走

一大杯都好大杯啦，仲要係黑啤
我個胃麻麻

Sake 岩唔岩

我咩都岩join

我想飲暖既

Ok wo

佢應該係吉得人多

Join埋睇吉卜力展

琴晚check，完左啦

喊緊

我哋永遠去唔到 Laputa la

好彩

麥皮好難食㗎喎

咁點算

食慣左就ok架啦

應該冇人想去囉

電腦

佢個票價同展品根本唔合比例
除非想去打卡，毒㧏打左都無人知

*毒撚

毒撚都係返屋企上連登

偽毒可恥
真毒要毒到半夜一個人去清巴飲悶酒

我成日放工自己飲啤酒架wo

好麻乜
成個職安真漢子咁

你都話我係死mk係咁上下

邊有個死字姐

有冇人想join

你近邊頭呢？
會唔會dead air 架

我咩位都ok其實

太污啦你

我join...我唔會dead air

搞得成，唔嫌棄就要埋我la

林峰

好似係你彈我多d

唔好咁記仇啦
我都好想見最純潔既櫻花巴架

林夕就有我份

me ok

你快d變番做我好鍾意既洪永城啦

你快d變返韓星咁既黃大陸啦

咁可能你會快d

其實d人話我似蘇永康炸，咪咁大期望

都唔好對我有任何期望

唔好唔開心啦
今日揸邊隻古龍水

今日用 lush隻body spray

想聞櫻花巴

依支巧巧聞

連 spray 都要 dirty

我個人dirty

一陣得你兩個出嚟就好笑

禾唔識飲酒，點算

叫佢送你番劍橋

dirty 定 slutty 先

Why’s not both

I like it

佢只會送你
由我自生自滅

搵頭大大

yoho~

話說想研究下大家酒量/

我最高紀錄係一支啤酒正正常常，
cocktail唔係好敢試

一支大定細

大

咁誇...

扮咩

wow，可以輕易拖走電腦巴wor

要幾個猛男先夠⋯⋯過重⋯⋯

都係弟弟最好

有冇巴打似吳卓羲呀

點解我會明....

希望有😹

你唔會嘔咩？
我仲未飲過 tequila,下次等櫻花巴帶我飲

點解我唔明嘅
係咪me太老

埋飛佛

smith巴都係烈酒級
好勁arr

二頭操唔好典蒜好

飲囉，不過我鍾意飲jager bomb

我都未飲過，好似每 shot 加d salt 一齊飲，等櫻花教

醉左唔包送番屋企

嘔好辛苦，好怕

呢世人未操過肌
幫你推一推等人答

我重到d人抬唔起

我都唔明

禾刀想試一試⋯⋯

啱阿...
我見過同事被嘔吐物淹沒
自始唔敢再飲咁多

電腦巴咁勇？！

醉到行唔到？

比定地址我幫你call車

爆炸哈爾

好醜怪。。。

渣ga

沒有試過的人生 我都想試試

可唔可以試d比較正常嘅嘢先

好正常呀杯野⋯⋯

飲嘢為名

？

你咁益佢呀

睇你

你就好啦
有男神比你翻牌
有無人想翻我

你都要抬我上車架

講到好似真係飲

原來你講下架炸

我以為u&me架咋

叫司機幫幫手

我想你抱起我喎

好想睇王大陸抱麥包(未發水)

會唔會難左少少我又矮又肥又毒又冇力

其實水瓶係咩年紀

你苦力呢架喎，應該鋼條身型

肉肉身型

你做咩苦力架

咁架

有無人覺得自己係垃圾

點解咁講

唔知啊，覺得自己咩都唔識咁

彈鐘

突然間咁灰嘅
或者你識既野已經多過人好多呢

yo

me2

我係

未飲先醉wor親

我面前有支vodka

仲細過毛毛喎

直嘅就有

小心身體阿，唔好飲太多

唔等埋me飲

無橙汁溝，唔飲啦

講架咋

你個騙子又嚟呃人

我寧願飲 Martell
屋企有成箱

白蘭地不了

唔喜 whisky都唔得

個胃而家仲好唔舒服，唔知係咪因為中國午食左扣肉，太肥

我而家望住佢

牙矮係新朋友？

咁你今晚食左咩呢？
食胃藥囉

原來有呢招？

菜，豆fu，飯

拎黎送藥呢

唔認得我啦？
起底啦~

我要食你呢送藥

你都好似好新

我由post 1已經喺度

Sorry 唔記得咗了

起底啦

都冇狂風浪蝶

從今天開始認識我~

有人接受狂蜂浪蝶

可能有烏蠅曱甴

Hello
呢幾日不停咁煲機，玩到部手機就嚟爆炸
幾時出黒い羊可以煲

奈子唔好信佢
佢係慣犯
成日欺負老人

觀望下先~

有先再算
利申：老醜毒

丹巴玩開耳機？

頂你
你食麥包啦

報名
水瓶巴背影好J到爆
好想背抱

唔是
我用緊垃圾airpods同埋Powerbeats pro only
玩緊欅坂 日向坂 音驚

我都想食，對個胃幾好，有助減肥，返工個度無得買

其實我好似對水瓶巴無咩印象

借問聲宜家流行報大定報細

我99歲

我最多餵你食架咋

用個口？

好刺激阿

音game
我鍾意阿

以前會落機舖玩jubeat
而家呢隻垃圾驚 不了

你有睇下午套潮流教主？

60歲肥佬嚟報到~

滔滔肥d定你肥d

頂，我都好想返工時間睇電視阿...
雖然如非必要都唔想...
利申：最近一次係蒙面法出臺
公司開晒d電視比我地睇

唔知wor，我淨係知我351磅

又去跑步

奈子，院友係唔應該吹奏㗎

睇仔

豬必 豬必

我係請番嚟架咋wor

呢排好鐘意聽《虹色蝶々》

未玩過添，可否簡介下？

就係16個格仔 好似打地鼠咁鬥快打

sad sad pig

你嘅attention 去哂王大陸度

夜晚去邊？

做咩燒埋me

弟弟，我就嚟買兇隊冧你

啱啱聽完，真係幾好聽wor
我本身好鍾意聽和樂器奏嘅歌

ic...
同我認知嘅好唔同
受教了

點解我個reply出咗兩次架...

咁暴力架你

你唔覺佢淨係show你咩

佢真係認左自己係王大陸啊

古風幾得意，比較少呢類

wow
我宣布今日起櫻花巴正名為王大陸巴

係，以前聽初音嘅年代有幾首覺得都OK,宜家買少見少啦

仆街 中伏

算，見你靚仔放你一馬
不過扣押你喺劍橋個柴房

咁你鐘意我哋叫你櫻花哥定大陸哥啫

叫番me櫻花

黎呢度係咪可以搵到男友

搵唔到

好啦,櫻花bb

禾放工啦

乖

毒撚放工終於可以一個人飲酒啦
毒撚放工依然係無男朋友

係呀

咁⋯咁⋯朋友呢

Hi
我等到入埋老人院都未搵到

毒撚要毒係屋企架麻
毒到聽緊幽靈公主

咁sad

呢間老人院痴線架

係，有好多男神

搵我搵我

咁驚

你識咗櫻花巴先
我包你之後識晒全部留過名嘅人

等緊你同me飲

冇啦啦做咩做鳩me

太難唔做你啦

又私約

水瓶巴

頭大大巴
你跑街定去跑機架？

有邊個唔嫌棄肯做我男朋友

跑慣街 多d野睇 雖然跑黎跑去個幾條路..

又有一對新人

上水

人地都無話受我

無

幾時同我出街

你身懷條長物有幾長

你唔係翻左頭大大牌咩

Ok 我去搵校巴daddy

weekend

翻左喇

我又係等左成晚 我習慣習慣就好

88

到底佢長d定你毛毛長d

搵我啦

都會有les去

明明我前幾日等左你成晚

我長啲

你都無話俾我搵你

咪解釋左盪失路囉我諗要同爆炸一樣搵個識google map既男朋友

原來你唔識googlemap..... 88

係你已讀我

長過我部iphone11

Hi 姑娘

𥄫仔

我識

Ok deal

有d咁嘅事

Face stat

Hi 水瓶

做咩喎介紹啲仔你識啦

我個邊都多大隻仔

快d

櫻花都想要男朋友

報名

想去你個邊了⋯⋯

如果唔係好似頭巴咁有顏
好似長巴咁長
好似櫻花巴咁八面玲瓏
我估都係要睇緣份啦

利申：日日比人彈鐘

姐姐你咁心急唔會有人會要㗎

想咩想 你係去我個到！

想去頭大大身邊了......

妹妹⋯⋯⋯哥哥我老喇

肯原諒me未 un卜返我好嗎

網吧

好man ar.....🥺🥺🥺🥺心仔卜卜跳

我呢

你就好啦...

隨緣啦發多啲夢就會有

我懷疑我個心臟已經唔識跳...

明明你係第一侯補

哥哥我跑唔郁喇下次俾狗咬架喇

今晚一定訓唔著

zombie???

大家快d黎試試佢

都冇卜過

召喚哈

原來你都卜左我⋯⋯⋯

候補前面有幾多個正選？

要好靚仔先做得吸血鬼架

Face stat

如果唔係好似頭巴咁有顏
好似長巴咁長
好似櫻花巴咁八面玲瓏
我估都係要睇緣份啦

利申：日日比人彈鐘

櫻花係毒氣攻心

你唔靚仔咩？唔知wo...相呢？

我今晚入你夢見下咪知lor

⋯⋯⋯⋯直接腥張相我睇喇

你哋好sweet呀
發夢都要見

我驚係夢入面認錯人⋯⋯⋯

相機影唔到我架

唔通佢就係似吳唱k 既巴打

頭大大又表演花式彈鐘

唉，這些機會

我要我要

即刻send 哈圖比you

sor...原來係我扑左你🥳

Pmed

別怪他 別怪他

莫非佢就係我生命中既吳唱k

頭大大太好

「其實我都唔錯㗎」

勿膠

喂

是

哈咁我收吓口啦

唔好咁喇⋯⋯

係咪block 左就睇唔到架喇

爾你地好衰

移家開始唔准再講

好清純呀

屌哂你班仆街

動不動就屌人唔岩架

喊左

唔好喊啦肥婆

到時我地會早d到

等我見識下先

完成壯舉

櫻花bb

痴線佬

個個都咁早瞓

我聽日0630-2145

又做鐵人

hi

mku

送飯比me

原來過曬嚟呢度

出到pool真係要封利是比你

想食咩 聽日得閒

圖？

佳肉畜牲三少辣走狗 加多個細土匪

星期三送俾我

冇問題唔會餓親you

我都係走先

你仲夠膽叫我送

做咩wo

佢係一個好黑好暗嘅地方.... 不過唔使擔心，佢過得好開心 有好多人錫佢

笑死

開心仔

提子

邊位阿蛇

我未訓阿~

慘啦

你問佢喇

都唔知係唔係好事

唔試過又點知

求介紹

試緊

你要幸福阿

冇呀

早呀

早

早晨新人留名

各位早晨

眼訓

果然係劍橋style

其實水瓶幾大

櫻花巴
我65歲啦
同你差唔多

換左長者八達通未

你3歲

未，等埋你先換

宜家D虛報咁誇張嘅...

我今朝用緊2蚊搭車啦

閃死了⋯⋯

上連登
勿認真

我好認真架

哈
你認真搵吳卓羲算啦

又黎

原來你地都係欣宜

禾唔係呀

欣宜都有market架

Supermarket

Morning

嗨

食飯未

食緊啦，今日健康d，食南瓜沙律同豬勁肉長包

依家先出門口返工

有毛毛姑娘照顧d老人家真係幸福
劍橋之花

你真係做老人院？

應該係劍橋之草

你又想俾我照顧？

是咪間越南野

唔係啊
叫 casa Luca ,自爆

上連登，勿認真

幫我按摩，要body to body massage

未試過喎哥哥到時教我得唔得

我想搵女朋友

呢度全部都有J

成件事好似好毛神神

間嘢有冇麥包食架？

好似無

同腦細食飯真係慘過食兩舊屎

我尋日都俾老闆捉去食飯

俾我靜靜地自摺唔得咩

你老闆好難相處㗎？

+1

自己沖杯咖啡飲下啦

我飲左第二杯啦 依家胃唔舒服

加多d奶，沖杯 latte, 無咁傷胃

毛毛係咪咁架？

你飲得咁齋架

我飲唔到Americano
有時飲latte都會飲到個胃唔舒服
人老左冇計

齋啡先飲到不味架麻

ameiricano 唔係掉返轉d啊伯鐘意飲咩

*原

飲 double expresso

飲drip算

前幾日我用個越南咖啡杯滴ucc 咖啡

無得飲milk，慘慘豬

可以飲oat milk

好好飲日日都飲一盒

見到咪知囉

男人既 milk 呢？

都可以

飲咁少...

你兩個返歸慢慢搞

Agger with姑娘
慢慢可以ignore 佢兩個啲po

唔係比人ignore左好耐啦咩

咩啊，我個個既po都覆架

flirt下都唔得，話灑都hehe po

我其實幾鐘意高大方正多毛仔，好親切

以前有個男同事既咁，有次約佢出呢食飯，佢問我係咪gay既，我無答佢

點先叫高大方正

請教阿蛇呢個四字詞點解

阿蛇好忙

咪高高大大，姐係個d骨架大，面方方咁

科大同學仔無左啦，sad sad

係...好唔舒服

面方方係咪即係削骨還父咁樣

應該係許鋌鏗咁樣
我鐘意少少肥架

我面癱癱

喂，未死阿
得東網報咋
其他消息都無咁講過
唔好放棄住

西口西面咁？

有腩仔？

OK架

唔做你同櫻花二奶啦

櫻花係男神，點襯得起佢

長期

我係咪又比人彈鐘？

呢度長期周期性彈鐘架啦

Smith唔好彈我

好似岩岩你彈我喎

冇喎...廢事你彈我

冇咩事我番出去先

黎依到搵朋友得唔得架

你去沖多杯咖啡飲lor

櫻花巴，靚仔係冇本心架
你講咗胃唔舒服仲叫你飲

我死左心架啦

咩事啊
我哋呢d咖啡因上癮既一日可以飲好多shot架

我有尼古丁得

岩岩食完飯

又食咩重口味野

大閘蟹

係膽固醇

公呢既

科學家最新講法食既膽固醇唔會變成血管入面既膽固醇

算啦 你唔好減肥啦

媽咪買，有咩辦法

所以咪唔好減囉

要做多d運動

希望有用

一返工就好難減，一日得咁少時間
好羡慕做明星個d人，free好多

我返咁長時間 一樣減到
藉口黎者

櫻花巴都要加油
想見到超MK超瘦既櫻花巴

你 coach我啊

set d target 俾我啊

依家應該係朝向大隻既方向

我不專業wo

你都要比多啲information 我

咩飲食習慣？生活作息？

早睡遲起
食茶餐廳早餐，普通中午飯，屋企食晚飯，唔食宵夜

真 食膽固醇好過食糖份

唔怪得你...

飲唔飲甜野？酒？

我點

電單車咁樣

好少飲酒
間中食甜嘢la
好似脾胃唔好，諗緊睇中醫

上連登 勿認真

一星期舉幾多次鐵 做唔做cardio

衛蘭

舉一二次鐵，通常做埋 cardio

點解電單車係衛蘭

肥過架電單車 你都唔知

Halo 我係新人

我唔知喔

想食乳鴿

高183
重,多過二百

Hi 乳鴿

骨架超級大

Janice於2005年出道，其後體重日漸失控，變成「肥蘭」的她引起廣泛關注，至2007年肥到連老闆黎明都不敢「放任」由她繼續增磅，更一度大拋「金句」指Janice「肥過部電單車」。
他說：「我不會鼓勵話鍾意佢肥，但亦從來冇嫌棄過佢肥。作為朋友，在適當時候，我會婉轉同佢講，正如之前我同佢合作拍綿羊仔廣告，當時佢肥過部電單車，咁點同客交代？所以我就同佢講『你體形肥過綿羊仔』。」

BMI可能過左少少
你買個體脂磅磅下啦

唔食乳鴿

今日番番下工 見到科大學生個消息
忍唔住滴左兩滴眼水出黎
點解要逼到班後生仔咁

好唔舒服
希望佢撐住

請愛護乳鴿

halo水瓶

Hello 乳鴿

[hehe]嚟呢度搵男朋友13

櫻花巴真係好細心
揾男友一定要揾呢種

見到電話有line notification 出現好開心，一睇原來係廣告

應該點叫你？鳩毛ching?

但好好食wo....

一齊食分乳鴿

一人半隻

毛毛

叫佢姑娘

全部院務都可以揾佢

毛毛做護士？

老人院看護
專幫啲老人家沖涼

I know that feel bro

我真心架

Smith 巴加油
進攻櫻花巴個心

在一起喇你地

準備幾錢人情好

電腦爆炸 100

水瓶 500

定帛金

奈子0.5

[/member]

臨別贈言